Малкодържавия е много малка държава по средата на Малкоокеания. В нея могат да живеят максимум 52 души. Съответно те имат закон, който гласи, че всеки човек в страната трябва да има уникално еднобуквено име - малка или главна буква от латинската азбука. Тъй като в латинската азбука има 26 букви, като броим малките и големите за отделни, се получават точно 52 - максималния брой жители. Когато жителите на Малкодържавия се редят на опашка, те винаги се подреждат лексикографски спрямо името си (чието име е по-напред лексикографски, то този човек е първи на опашката и т.н.). Тъй като жителите не са много на брой, опашките обикновено са от по трима човека. Напишете програма, която на входа да получава еднобуквените имена на хора, които искат да се наредят на опашка, а на изхода отпечатва какъв трябва да е техния ред според лексикографската подредба на имената им.

## Вход
На един ред се въвеждат три символа, представляващи трите еднобуквени имена.

## Изход
Извежда се редът на опашката според лексикографската подредба на имената във формата:  
1.Име  
2.Име  
3.Име 

## Ограничения
* ``a`` <= ``име`` <= ``z``
* ``A`` <= ``име`` <= ``Z``

## Пример

### Вход:
```
nZb
```
### Изход: 
```
1.Z
2.b
3.n
```

> Пояснение: Лексикографски главните латински букви са по-напред (с по-малък ASCII код) от малките, затова първи ще бъде човека с име Z, след това лексикографски следва b и накрая n.
